# netology.devops-18

### Игнорируются:
1. ####	\**/.terraform/\* </br>
		Все файлы в папке ".terraform".
		Применяется только к папке в корне.
2. ####	\*.tfstate </br> \*.tfstate.*
		Все файлы с расширением ".tfstate", а так же файлы, названия которых включают в себя ".tfstate.".
		Применяется ко всем папкам и подпапкам.
3. ####	crash.log </br>	crash.*.log
		Файлы "crash.log" и "crash.*.log", где вместо звездочки может стоять любое количество любых символов.
		Применяется ко всем папкам и подпапкам.
4. ####	\*.tfvars </br>	\*.tfvars.json
		Все файлы с расширениями "*.tfvars" и "*.tfvars.json".
		Применяется ко всем папкам и подпапкам.
5. ####	override.tf </br> override.tf.json </br> \*_override.tf </br> \*_override.tf.json
		Файлы "override.tf", "override.tf.json", во всех папках и подпапках, а так же
		"*_override.tf" и "*_override.tf.json", где вместо звездочки может стоять любое количество любых символов.
		Применяется ко всем папкам и подпапкам.
	
7. ####	.terraformrc </br> terraform.rc
		Файлы ".terraformrc" и ".terraform.rc".
		Применяется ко всем папкам и подпапкам.
		
#### !example_override.tf
	Запись указывает на то, что файл учитывается, независимо от того, попадает ли он под какие либо маски. 
	Применяется ко всем папкам и подпапкам.
new line in branch main
